有冇手足過緊大海？

威記見

一入去立即開大。 之後再係威記開大